Ahoj Tomáš, jsem taký moc rád. Chtěl bych jít do Karlová mosta, protože ten most je velmý popularný v Evropě. Taký chtel bych podivat se na Vaclovské a Staroměstsé naměsti a ješte na obchodní dům Paladium, protože ten obchodní dům má noc obchodu. Můj tatínek říkal že v Praze dobré pívo a taký chtěl bych koupít pívo a knedliky pro tatinka. Ješte chtel bych jít do zoo, říkala mě maminka že v Praze moc velké zoo. Zítra už budu v Praze v 11 hodin. Napiš mi prosím, jake počasi teď v Praze? Těším se na Tebe. Tvůj Pavel.
